{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76225&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양그라스풀빌라리조트"
    },
    "text": "竹緑園とメタセコイア·カロスキル、潭陽グァンバンジェリムは車でそれぞれ7分、2分、9分の距離に位置するペンションです。 入室は5:00で退室は22:00以降です。 客室は個別プールを提供しており、デラックスCとD客室を除くすべての客室は四季折々運営されており、冬季にはデラックスC/D客室をご利用いただけません。 デラックスとスイートファミリールームの価格は幼児までを含めた価格で、ぬるま湯温度は28~32度です。 水泳帽と水着を着用する必要があり、プールのご利用は当日現地にてお支払いいただけます。 子供の安全事故に注意し、滑り事故が発生しないように注意しなければなりません。 バーベキュー施設はウェーバーガスグリルが完備されており、個別バーベキューが可能です。 ただし、天候や季節によって利用が制限される場合があり、現場で決済しなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 火災の危険物質である火薬、爆竹は使用できず、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、その他の情報はペンションの事情によって変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹緑園、メタセコイア·カロスキル、潭陽グァンバンジェリムはどのような場所ですか？",
            "answer": "竹緑園は車で7分の距離に位置し、個別プールを提供しています。メタセコイア·カロスキルは車で2分の距離に位置し、四季折々の運営がされています。潭陽グァンバンジェリムは車で9分の距離に位置し、冬季にはデラックスC/D客室を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は四季折々の運営されており、個別プールを提供しています。ただし、冬季にはデラックスC/D客室を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "デラックスとスイートファミリールームの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "デラックスとスイートファミリールームの価格は幼児までを含めた価格で、ぬるま湯温度は28~32度です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "水泳帽と水着を着用する必要があります。プールの利用料金は当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はウェーバーガスグリルが完備されており、個別バーベキューが可能です。ただし、天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。また、紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 605
    }
}